［22-05-2020］股市直擊+波神信眾區

DB! BC

Db!用共產黨破燈可恥！

錢唔呃人

信政府

跌800都冇人

LEE DOU D CHING一早開哂PUT

珍
個個贏錢食女唔上廟...

好似好耐沒見人走蛇

輸比CCP

Sp500 ng Lun drop..

u lor....

diu....原來u都係無破燈....

diu buy jor SDOW ah

5窮⋯

大佬好似勁過細佬

啲Ching 上哂岸
屌緊台妹

係咪話緊4C

1300典....

肺炎都唔及CCP咁scary

day trade都被big ball震走

224?

TLA

DLLM🖕🏻